點解今日開花零宣傳咁？

天水圍、西貢、大埔、旺角

仲未明呀?
邊有開花呀?
狗叫完伏傻仔炸

呢排冇咩事班狗想搵人打, 想搵女姦, 你地得把口叫可恥丫嘛